年經，香港拍攝係完罪

讀拍片，乞食都算啦，好地地搵個冇人嘅公園玩下航拍又唔得，咁好啦落地落腳架又唔比。咁點搞創意啊，唔通下下淨係起室內攞啲長炮影女咩
個公園攞嚟裝飾嫁？

唔比玩航拍係因為多人容易整到人喎，成個場得我同兩個管理員，我望一望心諗你都係打份工，我走，毒撚上嚟發洩完，聽日準時返正

拍片就話要攞紙又話未必比，上網搞又要填文件嘢，次次拍片拍到好似偷嘢咁

讀拍片乞食的話似係讀屎片喎
你去工聯會讀架？

拍片，唔止係香港乞食，係全世界都係乞食

你個人廢俾人蝦好正常 試下叫經理出黎解釋部門指引 政策 撚下狗

識人唔夠多，巴打有好介紹

搞到人地難做好咩，又唔係搵食。加上同佢地糾纏對自己冇好處。可能自己廢

市民係公眾場方行使自己權利都唔得?
康民署有必要向公眾解釋場地使用守則架喎
香港就係多你呢d廢人搞到垃圾都做到城管咁

即係公園係比玩？

佢係計你係邊度起飛定係邊度航行？
係公園內控制飛出去算唔算犯規？

除非有康民處處長在該公園內貼出既公告唔俾飛

132BC章 《遊樂場地規例》第17條
風箏、模型飛機、汽球等
署長可藉任何在遊樂場地顯眼地展示的告示，限制或禁止放風箏、模型飛機、汽球或其他器件。

咁如果拍片呢，落腳架嘅話，佢冇權趕我地走？

一般非商業拍攝 係不阻礙通道及其他使用者情況下進行無合理理由趕你走
佢搞你就拍片問個職員名 職級 要求佢上司到場 然後用1823app寫清楚時間地點 要求康民署回覆同點改善
佢hea覆就上申訴專員投訴

去公園拍野都比實Q趕
搵你托水都嫌你蠢啦，下話？

樓豬乜撚都唔知仲好意思話尻人唔畀你做

你企喺咩位放航拍先
佢趕你咪遠少少放

公園唔比玩飛機
但玩個搖控無人管到

有次比警捉係因為我響公園草地剪草

咩公園先，同埋你咩區

不如你諗下如果個個都周圍落腳架玩航拍會有幾亂先
另外拍片會乞食既人一係就真係好屎 一係就係冇人脈
冇得怨

落腳架拍野*

同埋拍片其實你肯變通有創意
好多問題都解決到

康文公園就唔比玩
地政路就無人理